多謝今日幫我問隻put走唔走個位清！！！！！！

依家我雄心莊志！！！！！

信心番哂黎啦

Gun

大dodo

莊?

咁有信心，幾時加貨

大聲啲一齊嗌
25408！
25408！
25408！

又幫手加持

專家都叫我莊號 ！！！！

早幾日都唔知邊個掃貨 0.53都走到

0.053

今次師父加埋麵哥一齊加持隻put,個市今次一定玩完

麵神你冷靜D好嗎?

過幾日咪又係喊哂口話咩 知錯啦 放過我啦

升到幾多會打把？

信心返曬黎係咪STRONG HOLD?

麵神

緊係

支持面仔遲早實跌

收聲啦屌你老母

新手唔識野就唔好學人串麵哥，牛熊先會打靶，即強制收回，call put係淨係到期結算

Dodo

咪臭係 麵神點會輸 係放長線吊大魚 遲下drop to zero賺到fatfat

條j 係唔係變番大啦

咁睇嚟3月都唔會跌喇

面仔我勸你就賣咗佢
唔係就血本無歸

跌市就深潛，似係買撚咗牛

面神買咩牛熊都係唔會打靶嘅

大Dodo變咗dodo姐縮埋一舊

上3萬

面仔冇開post認叻

面仔塊面好似dodo姐咁萎縮咗

跌多兩舊就會出嚟又話碌爛鳩點點點咖啦，來來去去得果兩招

去撚咗打boatox
沈果隻

dodo暴力救市

麵哥係咪俾大師嚇到走左put,今日跌市都唔開post

一陣升番你地又屌我

跌多D先開POST

講還講

點搞啊
你隻put仲跌緊嘅

漸漸 漸漸咁 想跟面神買佢跌添

面神又想轉彎

你唔輸清唔甘心
由佢啦

熊！熊！哈！

又燈

屌，一蒲頭就升番，好燈

好難捉摸呀

打錯字。“佢”

我哋錫你先你啫

0.030
0.030
0.030
0.030

面仔，我琴日仲覺得你好撚慘，不如你唔好講野啦

0.030 你永遠唔會再見到呢個 number !

嗱
係咪呢
又跌啦
你隻put

呢個已經係歷史高位

為廣大牛軍多謝dodo燈力救市

0.030

再次感謝大dodo strong hold

麵哥唔好咁快蒲頭住

我會盡量忍住

跌少左，原本有兩舊

大jj

0.033
0.033
0.033